涉包庇娛樂場3警被捕 包括警司吳偉漢

廉政公署昨晚拘捕3名警務人員，包括曾駐守有組織罪案及三合會調查科(O記)、現任港島總區刑事總部警司吳偉漢，以及一名高級督察和一名警長。他們涉嫌收受賄款，包庇娛樂場所。據了解廉署當場人贓並獲。

你地無做錯到

警司都搞埋一份

呀sir做野唔洗你教

我比較關心人贓並獲時係當值定休班先

免費call g

抵撚死啦吳偉漢

聖人都會有錯...

聖人都有錯

呀sir叫雞唔洗你教

聖人

比老廉搞
就算無罪 警察生涯都已經玩完

係聖人都有小錯

大家俾個機會阿sir, 等佢地可以再維持秩序好嗎

呢鑊老廉擺明落一哥面
人地果頭先話得好少黑警犯罪

果d所謂娛樂場所 黃賭毒都走唔甩架啦

阿sir收片數唔洗你教

入冊會點

有黑社會大佬睇住

平時破果d毒品案 鑊鑊都拉到件細路
你話無警黑合作搵鬼信 一成貨見光 九成阿Sir幫你散貨

"你唔係咁惡敢上黎拉人呀？？？"

吳偉漢正式封聖

聖人都有犯小錯

警察做野使唔使icac教啊

亞洲國際犯罪天堂-香港！

所以話，共狗用得既狗一定有尾俾佢渣住既！！！

BTW，今日笑話推介：

千

睇錯吳耀漢

唔可以比休班警威晒

祝佢年年有今日

警隊重申非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢

聖人犯錯唔洗你教

好似上個月先攪完黑社會，今個月就俾 ICAC 郁

又抺黑警佬
聖人都有錯啦

icac上門捉黑警, 班黑警會唔會向天開槍架

阿sir包庇, 洗唔洗你教呀

冼錦華，你後繼有人喇